今晚,我唔覺意甩咗一條鳩毛

而家好sad,正為呢條孤單的鳩毛默哀

係咪戇鳩嫁癡返上去啦